睇警犬IG發現

狗為錢真係咩都做得出

以為$1000一個鐘添
都係得個少少錢
真係狗都不如

又to又od

一日十二三鐘二千蚊就夠收買啲狗人格
毅進仔真係毅進仔

認真 90蚊1粒鍾既毅進仔

27107

27107 係咪number

垃圾毅進仔
裝修佬開夜都屌打你地啦 死傻仔

識著圖中人做朋友真係慘

check下就知

What is od and to

To = time off

Oh od is on duty

Goodest English